-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Ответ 1: 
Метод forEach() вызывается минимум с 1, максимум с 3 параметрами (значение_элемента, индекс_элемента, массив_по_которому осуществляется_проход_цикла) и выполняет callback-функцию один раз для каждого элемента, находящегося в массиве.

-----------------------------------------------------------------------